劉細良指葵涌警處事件顯示香港背後有極龐大勢力在後方執行政治任務

政治任務：你媽死了

不嬲都有架喇

mssl
有槍械有武器
又會坐喺度俾你拉
問題係而家連身邊嘅藍絲都質疑有冇可能

有黑警
警隊信唔過
咁老解咪可以出黎

占占占人

話冇你都唔信啦？

令人擔心係行新疆個套
扮恐襲，之後乘機軍管宵禁

咁佢就唔夠blue啦
快啲批鬥佢

一早出左集中營啦！

你要睇返新疆，甘肅有集中營前既情況

Nmsl

扮恐襲一定有

但點解今次會曝光，班狗仲要用寄炸彈俾鄧狗去spin 走

根本做台戲出嚟spin走兩辦越權 話畀人知香港好公正有法治 警察都會拉 加埋爆樽單嘢 真係好肉酸

叉開講：
葵涌呢單嘢
popo無理由用「妨礙司法公正」呢條相對輕嘅罪名來拉人
最起碼用條煽動罪：
「串謀煽惑他人犯刑事損壞罪、串謀作出具煽動意圖的作為，以及煽惑他人犯刑事損壞罪」(上次拉telegram admin出過果幾條罪)

又好似「宵夜門」單嘢
popo昨日自己放風話十條休班違反限聚令
咁之前放風話十條友「事發時係分開坐」係點來先？
係咪有人夾埋俾假口供？
如果真係夾口供俾假口供，就應該告埋「公職人員行為失當」、「浪費警力」
執法者知法犯法就唔應該停職，而係即時革職
pk鄧唔係又想訓斥了事呱？！

你再聽多d

真係似內鬥緊

唔好覺得大家都唔會信李桂華講野，條友係正名緊新疆化同加強青年人=恐怖分子既刻版印象。我地點諗都改變唔到佢繼續作故仔。

趁依家推23條搵打靶仔轉移視線，順手煲埋佢喇。

自編自導冇人理

對家就狂講"恐怖主義"